收皮啦shitty poly先係真三大

Hku ust poly

cu(shenzhen) shitty

Sigh... Plastic dou fai shi bay

駁唔到？

三寶好野

三寶屌打ust la

岩 但如果唔係讀3寶 就收一收皮先

Poly個名都殺食

笑而不語

如果係開拖 就緊係殺食 個個咁好揪

YYLam

你地mk排骨仔姐
我地做開尖

有樣埋大仔會返hall扑雞
毒撚埋大仔會係連燈打飛機

相信樓豬係成面暗蒼 成頭頭油嘅四眼毒撚

咁你咪中上男神囉好無
你都係想我讚你男神

唔係想你讚我 淨係想你知道自己係係現實社會係抬唔起頭嘅死毒撚

五寶 nursing survey呢

我現實係點使你教咩
Poly仔出名世界仔

有人偷偷留下負評

ust無asshole課程，完勝

成日有city poly衝出來打飛機
利申: hku grad